我鍾意睇TVB，你們可以打我了

我鍾意睇TVB

CCTVB打手死全家

老鳳認同

祝你長命百歲 百病纏身

我鍾意2000-2013既tvb

祝樓主全身癱瘓就可以24小時睇住CCTVB

起醫院瞓住日睇夜睇唔洗驚比人轉台

我食美心 吉野家 可以打我了

五毛blocked

咪由佢睇囉自己作賤自己睇埋D垃圾節目
佢要死唔俾佢死咩

我fg月入30k

我好健康喎，有心啦

成班垃圾，淨係識喺網上鵪鶉鬧人睇tvb，現實中咪係聲都唔敢出

睇tvb原來會死

我行得走得

夠膽就出太子站叫口號，冇膽嘅就收聲

支持

腸唔係咁玩架 點解你咁想自己老母比人屌
屌你老母

ok la

鍾意咪鍾意囉
唔關我事㗎喎

我夠鍾意屌鳩啲撚樣睇cctvb喇
唔通又關鳩你事咩？

又唔見我特登開個post屌？

有特殊辟好唔駛通處同人講嘅。

得30k都講

樓主做過AO intern 中大CG3.5再考到ALO好威威 俾佢係度要啲存在感啦